［預言］范國威大勝選舉，泛民表示本土理念已不合時宜。

民心已轉向，本土熱狗青山派已經萬劍歸宗，做返泛民好寶寶

你啱

泛民：香港主流意見，係建立民主中國

但現在建立左帝制

仲講熱狗嗰班過氣垃圾黎做乜

潮投范國威，潮中有潮

預言??定謠言

泛民已不合時宜

好嘢，含撚派食屎啦